(急)Whatsapp會唔會有機會比狗hack到？

話說啱啱17:23分whatsapp到出咗個group。
首先，我今日冇開過任何group，因為開group既話最少要add一個人。
第二，點解我會睇唔到邊個電話number add咗我？點解會顯示群組已結束？

有冇人可以解答到我，驚出事。

如圖：

推

幫推

無啦啦對話到彈咗個group出嚟

我有fd都係咁，推

喺咪tg show 左你電話？

我較左nobody

rip